[開定先] 聽日先熊後牛

聽日低開消化下美股回得咁勁先
消化完就可以升番
先熊後牛

我屌鳩你 買左過夜熊

gel頭訓都得

會跌幾多點牙 我有定心理準備幾時比人打靶

美股轉燈
但跌都係兩三百....

本身影響係睇聽日美期，過夜睇前段

陰啲陰啲開始跌

講經咩
最緊要睇麵神出咩牌

轉得牛未？